我都想要父幹 ！

Li Ka-shing Gives Zoom Shares to Son in $2 Billion Revamp

suger daddy
父幹

新年利事